嘩縱火坐成5年條友

好彩冇去集會 個陣係屋企打機 一次都冇出去 慶幸食花生

個期個個高登仔話出去 我就留係到食花生 指指點點 不知幾爽 坐享其成 輸又唔係我輸

依家賴哂野 好彩我醒

個個坐幾年前途盡毀 又唔知換到咩返黎 我繼續指指點點仲過癮 0成本 haaa

好似換到今年少咗人拉小販，好似係關事